有冇人諗過自己死左會係點？

近排有個諗法, 究竟人死左之後, 靈魂會去左邊？ 一諗到一個人黎呢個世界就要一個人走, 覺得好不安

世界繼續運行
港豬繼續返工

我成日幻想自己葬禮會點
邊個會黎 邊個會喊

死左既港豬會點

然後會諗我會唔會在場睇到所有野